[突發] 又有人係荔枝角暈低咗！

嘩屌...

口罩太焗？

Wa diu

究竟點解咁多人暈低

[爆卦] 武漢肺炎病毒導致多人街頭暴斃的原因

Need FC

唔知啊 後生仔嚟

WA屌